連登毒撚幾時都係性侵／強姦既最好朋友

首先我唔係話嗰d有合理懷疑性侵受害者既人
好似質疑點解咁耐先講
唔會聽晒受害人一面之詞
或者無罪推定之下嫌疑人係清白呢幾樣野
因為我都有呢d疑問

不過，唔少連登仔既言論，就絕對助長呢d行為，好似
「勞資糾紛」
「咁耐先講，九成傾唔掂數」
「咪又係雞」
「根本有心搞大件事，唔知搏乜」
「可唔可以開名，唔想埋錯單」
「俾人搞完仲XXX？」
呢d全部都係指責受害人，俾壓力受害人變相就係幫施虐者充權同合理化佢地行為，咁想請教，連登仔唔係支持強姦同性侵係乜野？

其實唔知運動員呢單，之前九龍灣地鐵站嗰單都係
仲要有連登仔開post問事主害死個犯過唔過意得去
連登主流係支持強姦同性侵，根本係客觀事實

你個標題咪武斷到同你講班人一鳩樣

樓主咁認真係因為呢度班小朋友以為自己正確既言論，最終會影響番現實社會

連登仔幾時性侵埋你老母呀

因為網上言論某程度上係反映到你係個咩人

好心你三十幾歲就認真搵份工做下啦
日日走上黎講連登點低質黎拎存在感

[/quote]

自己識分對錯咪得囉
你理得人啫

[/quote]

唔同意你就小朋友？
法律精神無罪假定播
班小朋友咁成熟？
就算係真係小朋友，都比社會所謂大人有思想得多，你口中所謂大人只係人云亦云既人

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

會

連登細蚊仔多

邊個會咁ON9好地地屈9 人

都唔知邊個係細蚊仔

定我真心左

都未判 你又知邊個係受害人 定係你係心入面已經判左啦